供成老師：保利協鑫能源長遠要賣出，要在有反彈時賣。

首先要明白，我地繼續持有一隻股票與否，與買入價無關，因為這只是一個心理因素，最重要是企業的質素、前景。誼礫控股（）、第一視頻（）、國泰（）、中國信達（）、保利協鑫能源（）、中港石油（），長遠要賣出，要在有反彈時賣。

長遠有幾長，係咪五十年

push

SELL

供成老師，3800見$2.800，係唔係仲要反彈時賣